保安局局長李家超6:45見記者

好想睇條撚人有咩講

封路安排？

唔批遊行

等直播

不發不反對通知書+期待水炮車